醒下啦港豬們，冇50年不變架啦

50年都未到一半就搞成咁，
去到2047香港咪仆街囉！
6月9號，東角見！

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵